#FreeMTR 免費坐地鐵

MTR同KCR係當年港英政府用香港納稅人D錢起, 本應屬於香港人, 如果下次去党鐵搵閘大大玩, 記得:
#FreeMTR
共渡時艱, 全民免費坐地鐵

如果覺得資訊有混亂 入去睇下
所有行動 文宣post 轉曬去活動台

大家都知道西方人好重視言論自由
所以,大家麻煩煲大火箭隊莫雷發表既言論
既然依家中國共產黨企到咁硬, 咁我地就煲大佢!
將中國共產黨變成對人地既國家安全威脅!
等全世界人都覺醒
將中國共產黨視為對西方文明既威脅!!!!

仲有大陸人支持911事件!!!

聯合抗共, 將全世界人民聯合起來, 反抗暴政!

United We Stand, Divided We Fall!!!!!

仲有電競選手果單! 將呢兩件事變成西方憲政危機同國家安全威脅!

莫雷, 電競, 支持911, 呢三件事

傳開去, 感謝手足!

祝
光復香港, 時代革命